好想識個朋友陪我周圍走

第一站掃葵廣

我

點數黨開場白

u係台灣

(￣Д￣)ﾉ（笑）

佢好衰

又可能你不是點數黨
係乜乜外送

你先進錢到我支付寶吧 北鼻

你唔好嫌我又肥又老

我50鳥

咁可愛

驅風

sor lor 唔老得咩

好想食呀

Me

好呀

my pursuers